突發-有人哎自殺，點去救佢

我朋友上網同人傾計識左個女仔
佢無啦啦叫自殺
而家我朋友好撚驚
打999又唔知地址係邊
個女仔係咁叫我朋友黎
有咩辦法幫到佢
佢原本ig叫tiffanyyli
成2000個follower
應該kol黎
而家改左名叫
如果你地係2000個其中一個
請勸佢唔好睇唔開

仆街喇
Up多左張唔關事既防疫野
俾大家update下時事

張圖加慎入識唔識呀屌你

情況許可就去開解對方，但係小心自身安全

想知樓主做咗啲咩 搞到人哋咁

推

唔係我
我朋友無連登ig

會自殺既人唔會講俾人聽

個傷口好深

btw 通常講咁多嘢嘅都係唔會跳㗎
因為會跳嘅人已經對呢個世界無牽掛
不過唔值得搏

利申：9up

發生咩事？我有follow佢 有咩幫到佢

太耐無上黎
對唔住

打橫界係真想死
打左俾個女仔先，傾住計好多野易講過用文字

咁你朋友做啲乜

D人想死，咪由佢囉

仲好似隻眼珠望撚住人咁

唔係打直咩

勁想貼誰理你

張圖好似見過

Ok

屌見到張圖嚇撚死

救左先再算 🆘

似女仔手？

vertical for attention, horizontal for effect
樓主叫你朋友同佢傾住計先

打直先係想自殺呀ching
btw割脈嘅自殺嘅真係好低 十個有九個都會忍唔住報咗警 有一個就痛到暈低咗搵唔到人求救

你朋友唔覆佢？

仲要停左血

唔知佢係邊呀
淨係話要自殺
講左成個鐘仲講緊
我朋友住荃灣
唔知佢係邊
而家咁大雨

叫佢浸住水
唔係唔死得

點解你明知人地尋死 你係第一時間上連登問
而唔係直接去救佢？

推呀！

btw 樓主信我唔好理佢

拉

信我假膠嚟㗎

[突發] tg有個女仔話比人強姦左要自殺 我唔知點救佢

舊圖 條女有前科？
Btw穩陣起見都係要聯絡到佢先

講左幾多之畀手打直畀

知佢係邊就唔洗上黎
一早999啦
成2000個follower
斷估都係kol黎
咁上黎問係最有效率

點止 仲一定係豬扒添
d手指甲核突到

報9就唔建議，搞咁大仲危險
叫你朋友搵多兩3個人一齊去，睇下711有冇包紮野賣
買少少熱朱古力俾個女仔，衣家咁情況去醫院仲死多兩錢
今晚包左，聽朝一早帶佢睇私家診所

樓主信我冇事
過多陣畀啲正嘢你睇

錯撚晒

喂
你識佢？
叫佢咪自殺呀屌

張圖好撚耐

橫死掂死，不如反共！

割咗咁多年都未死

點解
我朋友而家嚇到瀨屎

佢隻手割咗成年㗎喎
回魂？

打直快啲

屌你老母張圖

定係樓主你個朋友強姦人

推呢個

我屌！
流嫁？

打賴界點會死

明明有張圖講左好多年
叫d attention whore真係要死記得下次界記得打直唔好打橫

好似英文黑白既 但係搵唔返

屌
玩還玩
咪拎自殺黎玩丫大佬

一早有數據顯示你呢種諗法係錯
自殺宣言完自殺其實有好多

你自己以圖搜尋自己第一幅圖
btw 建議可以傾耐啲睇下對方咩企圖

45度角打斜係點

係下面嗰張喇

條友講咗成年㗎喇喎

咁另一樣野啦

其實睇到D手指已經知救黎冇用
都唔慌好樣

咁不如嚇多陣你個friend先

翻割唔得呀?

痴線既咩
2000人follow1個人
居然連佢想自殺都唔知
香港咩社會黎

佢live緊
而家講撚哂粗口

咁最多都係講一次
好似圖中條女咁
人地唔理佢佢就JER住人驚死人真係唔理佢咁
一定唔會死

你覺得佢想自殺 其實佢純粹想seak attention

攪咁耐原來想問邊到換MON貼?

不如叫佢同條女(可能係仔)傾多陣睇下發生咩事?

順手問埋
藍光貼邊度平

btw 你個名好熟 你係咪有寫小說？

我唔會教你
因為我唔想你睇尿黃MON

Okok trying

幫我問下點解佢可以介左成年都唔死

開解下佢
同佢講上左連登 而家縮沙好樣衰架

佢係咪做迪士尼？

你朋友同佢發生咩事？？可唔可以講吓
好似同佢講佢上咗連登仲崩潰

咪話咗係舊圖囉
追咗文先啦
不過佢咁講都係有問題嘅

佢狂同我朋友講要自殺咁
又A1又頭條咁
你見到我開po就知
咁呢d野唔講得少
出於下策先po上連登救人
點知真心膠左

ching 你個friend強姦人?

佢之前都試過一次咁樣
但係唔知今次點
我有佢地址係咪想報驚 我都唔知點算
係咪報驚最穩陣

我朋友18年俾佢條女打撚到半死
點強姦到人

咁梗係啦屌
人命關天

我知佢住邊呀

Attention嚟又帶點effect

你哋估下佢係邊?

幫手布京呀
驚佢今次堅

...

西灣河東熹苑？

應該係

假膠